{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59482&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평V10스파펜션"
    },
    "text": "美しい北漢江が見られるペンションです。 カフェ、売店などの付帯施設があります。 プチフランスが車で7分、ザラ島が車で28分、南怡島船着場が車で28分のところに位置しています。 商業的な写真撮影は許可しておらず、入室の際には保証金50,000ウォンを払わなければなりません。 客室内で喫煙する場合、保証金の払い戻しができず、入浴剤や個人火器類の使用も制限されています。 退室時間を超過すると、1時間当たり50,000ウォンの追加料金が発生し、無料Wi-Fiと全客室禁煙、駐車可能、ピックアップなど様々なサービスを提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用可能であり、利用時間は22:00までで、当日現地でお支払いください。 最大人数を超えたり、客室内での肉類の調理や喫煙は保証金の払い戻しができず、ペットの出入り、保護者のいない未成年者の利用はお断りしております。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 個人火器類を持ち込む場合、保証金は返金しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはプチフランスやザラ島、南怡島船着場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での写真撮影は許可されていますか？",
            "answer": "商業的な写真撮影は許可されておらず、入室の際には保証金50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙はできますが、保証金の払い戻しはできず、制限があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用可能で、炭とグリルのレンタルができます。利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りはできませんので、ペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、1時間当たり50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場などのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。また、ピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "個人火器類の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "個人火器類の持ち込みは許可されておらず、保証金は返金されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 429
    }
}